唔想做標題黨

既然d藍絲咁緊張錢又無腦 不如整個whatsapp對話瘋傳係美國準備短期內取消聯繫匯率 港紙會變到一文不值之類既野 再加d事實落去 例如近期已經亮劍定中國做匯率操縱國 藍絲應該會信到十足十

Ok 呀
班藍既驚死蝕底，一定幫手參加擠提銀利